# Наборы тестов для Google Chrome на python + selenium.webdriver
## chrome.cookies.test.py

Проверка корректной работы механизма cookie. В test case входит обработка следующих случаев:

1. Запись cookie для конкретного домена, проверка возможности считывания в том-же домене
и невозможность считывания в другом домене.
2. Запись и считывание cookie в группе родственных поддоменов.
3. Запись cookie с ограничением по времени и срабатывание их деактивации
по истечении срока годности.
4. Запись cookie через JavaScript.
5. Запись cookie для определённого пути в домене, возможность считывания для страницы в
составе пути и невозможность для страницы с другим путём.
6. Запись cookie с размером, превышающим стандарт.
7. Запись и считывание cookie основной страницей и фреймом, расположенном на ней.